\documentclass[12pt, table]{article}

% Écriture en français
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}

% Écriture de maths
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}

% Ajoute la bibliographie dans le sommaire
\usepackage[nottoc]{tocbibind}

% Marges réglementaires
\usepackage[top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=2.5cm, right=2.5cm]{geometry}

% Coloration des liens hypertextes plus joli
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=black,
    citecolor=blue,
    filecolor=magenta,      
    urlcolor=blue,
}

% Permet que les liens vers les figures et tableaux amène en haut de la figure et non sur le label
\usepackage{caption}

% Permet de forcer le placement des figures
\usepackage{float}

% Inclusion possible de graphiques
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {./resources/} }

% Écriture de code
\usepackage{minted}

% Informations documents
\title{
    Le redimensionnement intelligent d'image~:\\
    l'algorithme de Seam Carving\\ 
    \large  \vspace{0.6cm}
    HAI508I Synthèse Bibliographique} 
%C'est mieux en 0.6 non? C'était en 0.2.
\author{\textsc{Fabre} Charlotte, \textsc{Huftier} Benoît, \textsc{L'Huillier} Robin, \textsc{Moumard} Corentin}
\date{Decembre 2021}

\begin{document}

\include{titlepage}
\include{toc}
\include{introduction}
\include{energie}
\include{principe}
\include{forward-energy}
\include{temps-reel}
\include{des-limites-du-seam-carving}
\include{organisation-projet}
\include{merci}
\include{bibliography}

\end{document}